有冇人睇開Dr.phil?

想講下佢攞精神病人做花生片嘅freak show

pish

pish 2

pish 3

pish 4

到底有冇人過嚟睇㗎?
pish 5

pish 6

posh 7

pish 8